對唔住 又唔小心割左蓆

係我錯 唔好意思
比分化撚搞到
核彈都唔割

我立場唔夠堅定
唔好意思

唔好意思
我錯了 希望手足原諒
我太廢

算啦 冇用post 唔好push 留返有用post 係熱門

清 有什麼心事請找我